香港人揚威英國 「唔帶罩開Party」開到比英國人放上FB谷投訴

唔係好多人話「香港人」高質d咩？

可能都係入鄉隨俗 跟英國人唔帶罩玩

人地住SE1 一定唔係公屋/窮撚啦
仲分分鍾 狗/官2代

諗緊走唔走既香港人
去到英國比人歧視知原因啦？

支持 係英國唔帶罩
人地有錢做乜都得

推

咁人地IG寫香港

其實你係咪相中人

你就好 住講中心

市中心

心態要保持
口罩唔洗帶

英國人咪又係一樣

Uncle 我不想努力了 ( SL 人 UT )

無錯！ 入鄉隨俗咋嘛！驚西

唔見你走去英國屌英國人唔戴罩既
批鬥自己人就叻

將攬炒精神帶入英國！

係呀 佢都可能係手足黎

究竟香港人攬炒英國人 定英國人攬炒香港人

媽 好亂呀

On9
你去英國睇下成堆英國大學生咪又係一樣
點做臭香港人個名
有冇諗過係樓主想借刀

支持手足手足無罪

私煙都有辦睇，就算做足政府指示都係中招

我都無葡萄佢住洋樓

無錯

去到英國緊係
信政府唔帶罩啦！

做少啲無聊野啦
乜都放連登

攬炒巴在英國
英國被攬炒？

明明講緊有害群之馬
整走香港人個朵

咁都要攬住佢

唔通個個都識事主？

拉鳩哂佢啦

我繼續葡萄
R水吹

係得香港人先會屌人唔戴罩
外國根本wfc

講下都唔得

霸道過中共

原post好似係外國人

我怕人地唔批LOTR比我

我而家係英國

唉

大家都幫手足
咁我唔推啦

所以？係咪唔會比人打先

有都要入到境先得架

借刀就算啦

咁本人成個手足樣咁

無計既

咁夜仲唔訓

都話條友on9黎
擺明應該係葡萄人地去英國屌女自己冇份

唉

政治正確
香港人做錯罰唔屌得

會影響香港人個名

大家唔好推

有無女介意

我有royal級水蜜桃

介紹*

咁又點, 佢點代表大部份香港人, 佢要痴線邊個控制到

無架啦

希望唔好比人打啦

利伸 米6 小拳石樣

唔好推呀大家

去得英國 緊係唔帶罩架啦

樓主on99

支持手足！

光復

香港